# Update 19.01.2019 - Ei toimi enää kirveelläkään tämä proggis. Koittaa kääntää aina node-gyp, eikä käänny. En testannut vanhemmalla nodella kuin v11.4.0

# Install

	npm install -g grunt-cli bower
	npm install && bower install
	grunt build


# server
	
	sudo apt-get install ruby ruby-dev
	sudo gem install compass sass
	sudo apt-get install nodejs # setup deb rep first
